疑似下年DSE歷史科題目流出

1）就你所知，講述中共成立後的十件偉績。
（10分)

2）就你所知，試分析為何現任中共皇帝習近平是一代明君？
（8分）

3a)試寫出《習近平新時代中國特色社會主義》及《毛澤東語錄》全文。
（60分）
3b)承上題並就你所知，簡述《習》《毛》兩文對偉大祖國的重要性。
（22分）

《毛澤東語錄》應該放落中文或者中國文學科

毛文

on9

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目